點解大學總有啲人成日提水煙同大麻？

衣啲人通常唔認自己係Mk、覺得自己懷才不遇、覺得自己比同年齡嘅人成熟

細蚊仔扮成熟
早十年就食煙
而家就講水煙大麻

好難頂 個種以為成熟嘅嘴臉...

你無食過代表你唔夠chill

屌你 人地提關你條毒撚咩事

懶chill咁都唔知做乜鳩

樓主準備俾班狗咬

香港人放鬆d啦
隊草食水煙又影響唔到你
何況大麻合法化已經全世界開始普及 而且有抗癌作用

人地成日提定自己玻璃心呀
Btw exchange 時試過，唔覺得威

被咬中

要chill 所以要合法

可以狂打卡 IG story
又可以暗示自己唔係中學生
瘋狂洗版

集體升上大學就生癌？

根本就係細路仔扮大人
成日提住以為自己思想好撚外國好撚前衛好撚wild

根本就係大部份典型香港人自以為企係道德高地 視野自以為高人一班
你做下功課先睇下有冇paper support啦
照你咁講法 飲酒都係chill 幾多人醉酒鬧事打架殺人 咁係咪又要ban左去?
唔合法係因為道德標準問題而唔係衡量個cost benefit
paper support都有提到大麻仲要比飲酒健康 唔合法冇所謂 我唔係想香港政府合法化左去 我只不過係aim緊香港社會制度問題 好似uber唔合法就反映出香港社會根本上認為呢個社會係道德標準達唔到就唔合法 而唔係個效益

威

講中你啊白痴仔

你都on9
好多精神科藥物都係合法啦 但亂食咪又係犯法
定你食大麻時係為左醫病呀？

大麻香港食 貴 曬命

其實試一兩次係冇問題
但係成日提就真係
同埋佢地好似唔覺得長期食呢兩樣嘢都係會肺癌

「眾人皆醉」mode 上身
其實只係中二病進化版

有啲仲覺得水煙係無害

唔講咁多 話大麻冇問題果班 夠唔夠彊去旺角差館門口噴鳩d警犬先

秒殺

使乜理人走去自殘

香港d警犬唔識聞
fd試過

所以你覺得cba比morality重要？做完cba account for value of life就可以claim一樣野好beneficial要合法？

成日見到啲大學師弟影自己食水煙上snapchat 真係唔明有乜咁威 明明係低層嘅玩意黎

Chill嘛

此地無銀

係你見識少啫

我都覺 但幾時禁埋其他娛樂產品

禁埋煙酒

閣下智力好似有啲問題，

大麻冇問題=要噴鳩差佬

食煙都係冇問題 咁你要唔要叫啲人噴下驚犬

(Show block users- 消失的on9)

禁埋打機

支持 全世界跟住同一種模式生存 所有多數人認為唔岩既野就禁晒佢

屌 個撚個食煙都係扮嘢㗎喇

有邊撚個會真係鍾意陣煙味

水煙比香煙有害最少3倍
大麻撚有抗癌作用
大麻最多用做assist 提升食慾止下痛
盲反/盲撐都係嘥氣

睇反荷蘭/一啲大麻合法州份
的確對社會有好多好處
而一啲藥物除罪化嘅國家 濫藥人士亦都有下降嘅情況
但係人地有嘅思維同視野 香港人又點會有
依家合法化唔會係一個好選擇

屌, 你班友仔食大麻, 用大麻煙去吸食.
一定有人周街噴二手煙. 食屎啦. 繼續犯法繼續吸囉你班道友.

利申: 禁撚埋煙佢最好

你藥用大麻好正常, 亦好支持.
娛樂用果d 道友就收檔啦.

你都試下 lor

食水煙真係on9度
好似輪公廁咁你吸完到我吸
又要顧撚住個濾咀唔好唔見左
見到啲偽ABC, 成班港女係度食個水煙懶chill咁就笑尻死
連食 藍梅1都不如

又話壓力大先食
又話自己chill
即係大唔大壓力呀
好撚亂呀

先唔講咩應唔應合法有冇好處，食你就食，食完係咁用好叻嘅表情同人講就好好笑囉

Chill bro

傻鳩，我食大麻就飛開荷蘭食嘅

其實關你撚事咩 大麻係自我放鬆嘅方法
對我黎講同喝酒一樣

隻龜唔想煩姐 明明佢地先係最大拆家

你唔會覺得自己懷才不遇？覺得呢個時勢好適合你生活？

唔該關窗，我地D草繼續燒

覺得好chill呀嘛

去得荷蘭梗係食菇同花啦

因為覺得型
但實際上柒到唔敢睇

好chill啊

話比人聽自己chill唔要得 無份玩上連登屌鳩人一樣唔要得

一齊隊下草shisha 不知幾chill
Btw唔好話大學 中學雞都有人講

做咩偏離哂主題
其實你食無人理你 條命係你既
但點解要成日係人面前提起？
你唔注重健康有幾型？
已經唔講po哂上ig嗰啲

講多啲

正如我小學個陣已經飲緊jolly shandy同吃緊紅雙喜🚬

Ok 唔噴差佬囉 係正門口 好有公德心咁冇人地方噴 唔敢正廢柴

Agger 煙同酒夠唔犯法

時勢好唔好係另一回事
有才嘅人會努力做佢地嘅事業 唔係花時間隊草
中學畢業未呀你？

吸毒狗正垃圾

上堂又講 食飯又大大聲講

唔要得你老母

比啲數黎睇睇啦

呢樣先好笑

成班道友扮撚晒野

通常係art撚design撚

身邊有兩個就係

公廁嘴

食水煙有乜問題 我飲酒想chill 關你撚事 你是係咪諗多左

同意
唔係藥用 只係純吸仲要日日提住 大大聲講 、洗版
比人屌就提有藥用價值

成日提嗰啲咪傻鳩囉，食本身覺得冇咩問題，食完又要唱通街嗰下嘔心

無問題 但唔好日日洗版 同時時刻刻提住 好煩膠

樓豬你識埋咩朋友日日用水煙洗你版

出到嚟做嘢就覺得自己啲嘢人哋唔識欣賞
又扮晒懷才不遇咁

連登都唔少

定多咪放snapchat ig story 點洗你版
Share 生活點滴又唔俾
利伸好耐冇post

Facebook IG 狂post係咪都唔計？
日日上堂都係咁討論係咪唔煩？

你去到邊都係廢柴架喇傻鳩
幾大啊你覺得自己懷才不遇 中二病

覺得隊草係靈修個班先係終極中二病
成班都on撚9

你唔鍾意睇咪unfollow
Shisha 有乜好討論 草就話有分別

冇食過呢啲，仲好意思話自己讀過大學？

食水煙無問題，抽大麻喺香港有問題
呢個post主要係想話比你聽當你以為自己好成熟，懶係有型食住煙chill個陣，原來係好撚柒

得啦得啦 你出返去啦

因為on9

見到啲MK中同snapchat 話比人地知自己隊緊草好stoned ，但串錯左做 stone

食水煙真係戇鳩仔

講paper support 麻煩貼埋source
又要話有研究實證又無source，等於cctvb 話“有評論指。。。”，毫無討論價值

巴打你呢個post 無乜道友
睇下我個舊post，成班道友又daily mail 又 adam ruins everything 咁駁我

between 依家班道友已經由大麻醫cancer 吹到抗癌

都唔明有咩問題

中二病

身邊有3個friend都食水煙，
兩個讀國際學校，一個比佢地帶壞
唔明有咩好食

其實所有人都有自由做自己覺得開心既野
啲人smoke shisha 可能真係開心或者係攞認同感
無錯係香港smoke 係犯法 但至少個一刻佢地滿足到自己
就好似大家係到討論佢地白痴都係同一個原因姐
無謂要成日批鬥下人 之後兩邊互屌呀

型囉 英雄主義囉 疊馬囉

係mk就真

所謂既morality又咪人定
咪讀死書啦

駁唔到

我識人讀書時又dean list 做野又做ibank
但成個ig都係smoke

自覺懷才不遇

身邊都有

讀大學時有位同學考試考考下有壓力走去食煙
一食食到而家變左呀叔都仲食緊

水煙又唔係d 咩犯法野，有咩好提 又唔見班友提食煙
大麻提黎係咪覺得自己巧威威食過大麻

可以話你知，成個音樂圈都幾乎有

演藝圈全部有

文學院應該有九成

之前無留意你post
入去睇睇真係開眼界

每次smoke完創作靈感真係爆出黎架

smoke完瘋狂食野 笑吓
瞓個靚覺
完美充電

真心其實你地啲討論無嘜價值
問心
佢地又唔會入黎依個post
你又無提出咩特別嘅觀點

好煩膠

屌 你咪又係一狗樣

驚死人唔知咁，仲有水煙咪即係煙

你都係

煙咋嘛
條街大把撚屌火車頭俾二手煙你食啦
火車頭死全家

搏盡無悔 你識咩

又話啲客改你啲野
煩撚到

點解唔禁埋酒

見前排有post話唔明點解人要飲酒 跟住一堆正評

就知連登已經係中小學雞論壇

根本佢地唔撚明，呢樣野係某類人嘅精神食糧
係匿埋一個人都會做嘅野
因為生理上真係會開心放鬆
唔撚係個個都扮型

眾人皆醉 ？

其他野唔討論，
但建議呢位師兄識多啲人先
呢句真係人唔笑狗都吠

德國exchange中 通常食水煙係火雞中東東歐人 不過自己都試過食幾啖

你鐘意點諗就點諗啦
我都認同掛响嘴邊聽個個係好煩嘅
但剛開始食係發現新世界咁
興奮又成日提係正常嘅。

其實煙都一樣

與其係度反大麻
不如爭取全面禁煙啦

兩樣都要禁

禁乜鳩，依家大麻合法咩

未戒曬奶就想食其他野

其實用嚟醫某啲病嘅大麻同你地出面搵人買到嘅草成份有少少唔同

就算係醫生批咗都係用佢地指明嘅 唔係亂咁隊

利伸之前係咁意睇過下冇深入研究 可能有錯

但成撚日喺街聽到啲人話搵晚隊草囉 好型好威咁我就覺得好on9

求出處

啲味仲臭撚過煙

連登大麻道友全面進場

型

你想知點解唔直接問佢地？

大約四成人有食開

咁呢d野係要年少輕狂試嫁啦
唔通四十幾先無啦啦話我想試下隊草咩

利申:試過但係無感覺

唔去試下做雞？